深夜限定心事台 (29)

又係熊

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都幾慢
因為我應該都係回post優先同有自己野

2

重有set係唔係整嘢食定小魔女
個set啲人仔畫好靚
但我唔記得佢叫咩名

有無人睇過

諗唔起好撚辛苦

傾你既電話啦

1001 開心

陪緊人都搶到

扮後生

實在太肚餓 煮個麵食先

我搵到了
什麼都行魔女商店

上水了

我都肚餓

乖

好

Btw 唔知上個po 嘅師兄師姐睇唔睇到
朋友只要係你低潮嗰陣時陪住你+相處得舒服就得
重質不重量

今日
一定
食營多

話咁快就爆咗要開個新po

睇到單新聞之後好想食

咩新聞?

乜鳩黎架

老母買咗華御結 好滾動

一諗起要吹頭就覺得煩

true

個試味師死咗

留名睇食唔成

用緊ghc吹得ok快 10分鐘

藍店

一包定兩包

真係唔知

剪曬佢

佢08年出第一本 出到今年出到26

藍

我用緊amika同百幾蚊個啲無分別

想剪短啲

唉 聽日仲要追更～

一包
雖然唔夠

想睇

你o唔ok嫁

準備訓了

一包點夠飽 一定兩包啦

兩包太多

你胃有冇咁細

加油

因為仲會放其他人
同埋兩包太肥

搞乜撚

人???????????

轉行？

短髮好正

食人族

女仔短髮都靚就真係好靚

Pinkpink is good

屌好柒

未book

剪短啲唔係短髮

等你

唔好

應該都係做返依行

好似好快甩

以後多d講自己感受啦

請食飯

係好快甩

用返啲染髮用洗頭水可以撐耐啲既

我飲完珍奶再食咗半碗飯 但而家肚餓

真係好慘

雪櫃有乜可以食

gme豬死了

幾時請我食嘉寶

好似重有包雞翼

Sh

咁就唔正啦

嘉寶世一 黑松芝牛

仲唔快啲

Carry唔到咁短

等多陣先

嘉寶真係價錢合理又好食

同呢啲人拍拖好無癮

食啊

下次上水
就係同大家講早唞之時

好撚好食啊屌

我得營多

好彩佢基

好撚想食

返嚟請你食嘉寶好正

吓 而家係佢有求於你喎

可能兩邊都啱

懷疑佢暗戀我

頂俾你講到有啲肚餓
開咗包薯片食先

有故仔聽

我mark低左
咪走數

嘉寶食過兩次都好正

我而家成個腦都係嘉寶

請唔請埋我

request咗情人節day off 呢家好尷尬

見字者請

唔走數

當你姊妹jar

我都係食過幾次咋一定要跟餐嗌埋薯格

大嗌你個名？

請你

其次鍾意mos burger 但都好耐無食

有冇諗過係扮gay抽水

佢暗戀我點算

嗌完我即認

女仔應該知啲仔真gay定假gay?

嘉寶牛>>>>>>mos
但mos蝦堡>>>>>>>>>>>>>>>>>>嘉寶
嘉寶個蝦堡真係not good not good

Ok

去親嘉寶都係食牛 唔會食其他

嬲閪咩 而家佢要你陪 分清楚莊閒未

搵日要去搵返啲味道先 太耐無食

佢真基 佢都sense到邊個基

你都加入埋

咁驚what

千祈唔好食蝦
黑松芝牛真係最正

打開個櫃 kiki麵都有 是咪藍的

跟機

tgt

佢鍾意過女仔中途轉基

驚佢中途轉返唔基

我都想遞信 唔知有咩意義咁

Btw 一路溫書一路聽My Little Airport真係好正

search完又係藍 屌

有新歌啊

今年出新碟

實係咁反覆

你又有聽

那陣時不知道 spotify上咗架了

唔好引誘我啦

用工作麻醉自己

有飯食
加入

ex送隻公仔仲係陪緊我訓用黎long住部電話幾好用

遞左都請得起啦

不過想唔想請係後話

ex送俾我條頸巾戴咗5 6年

偽文青必備

一切都係時間問題

係真嘅，但有時都需要啲酒肉朋友
因為我好多朋友都成家立室，一年頂多見兩次

好耐無分手

你就sweet啦

我等緊眼鏡仔仔

本來收埋自己聽
但隻 露體狂小丁太紅

個女仔講我真係較少覆msg
係咪姐係叫我收皮
成日等msg好撚辛苦

咩榭

Heyhey baby世一

我想食燒肉

搵機打 搵野做 唔好催人

無關對象 有時真係唔太想覆

詩歌舞街

對你少

讓我喝一杯會吐血的香檳

痴線個個都有聽

想猝死

我都知架啦
個心就仲係有希望

藍白紅風格練習

無黑松芝牛

rich7

買咗GME?

殺了一個人

好無食 頭先見到都想食

最好可以死係37歲之前或者更早 有排好鍾意呢首

好好食

唔係 無野值得開心同期待咁

因為真係好想趁早死

我黑松芝牛打手

眼鏡仔仔你係邊

我都係 應該最舒服

下個更可愛

其實我還好

隱形眼鏡仔仔

我都想遇眼鏡仔仔

遲下試尖沙咀果間

有咩意思

研究下

冇期待任何嘢發生 不過都唔係咁講嘅
可能我就係一直期待下一日會發生啲咩特別嘅事掛

好撚正

想長睡不起

眼鏡加分好多

有得坐 細係細啲

唔關事

有無諗過扑嘢除唔除眼鏡好

諗起之前啲女仔又叫我咪戴眼鏡 好毒

蒙眼咪得

我都係，但返工唔得就算而家wfh

除咗睇唔到
300度散光

人地新會然

我都係

你自貼 我幫你睇下

除 如果看著我不妨濛一點

你單眼睇野?

好多新會然入咗嚟 我依啲老seafood好開心

冇囉好唔好 個個都咁問我

好爽 但我隻貓會meow我

咁我幫你唔到㗎

嗚嗚嗚好唔開心

咩事咩事

放低一齊傾下

船長

被遺棄

你俾隻貓我撚下先
屋企唔俾我養

愛上你有時還可怕

呢到唔會 有咩慢慢講

喵

新會然都幫手開解人?

新歌正
快啲擺上Apple Music laaaa

既然係咁 我走先啦 各位晚安
希望大家有一個開心嘅夜晚

鍾意回到中學的暑假同埋再殺一個人

俾佢知道你會陪佢 down完一排就無事

諗住渣程車就訓，點知碌棍整極都set唔好

我覺得呢啲好睇人
我習慣分手果下唔會即刻抌
之後有用嗰啲嘢會留唔實用嗰啲嘢會抌

why

溝女嘅第一件事就係唔好鍾意左嗰個女仔
之後自然會成功

我都明 有時自己一個食飯真係好孤單

有無試過改? 或者話俾佢知你會改

真

全部都無扔
當回憶 但其實真係無哂感情

解決唔到嘅就陪伴
或者氹吓佢開心咁

陪住呢個post成長既熊

真係要完全放低先做到
我而家喺IG睇到佢個名我都個心頂住頂住

我已經諗好要染

有無香港friend keep contact呀
我有個friend 22先過去 日日同我skype傾住無咁悶

蒙條女對眼

let him go
佢唔愛你了

小妹一隻275一隻125

但我鍾意眼鏡

蒙我有咩意思

唔知無啦啦會摸邊到

煮緊藍kiki

但佢講到佢都好唔捨得我
佢講到為大家好咁
可能佢真係唔愛我了..
至衰都係自己

毒撚黑框個隻

第一步都錯左係咪玩完

藉口黎姐 佢唔想做衰人先咁講
吸收今次經驗 下次會拍得更好

上到床摸邊都無所謂啦

無best friend咩?
應該唔會嫌你煩

圓轆轆個隻同埋個啲韓仔斯文敗類眼鏡

眼鏡仔仔快蒙我

好mk

自己煮

我粉紅頭係同呢啲一齊

刺激啲架
利申無咁玩過

偽文青
戴緊

你講蒙嗰個刺激啲定比人蒙嗰個刺激啲

Pmed

比人蒙

台灣麵黎有其他好食既

hugo1991

你點知的

Check pm

食過曾 同 大媽
個人鍾意曾多啲

建議大快活
利申大快活打手

我估的

黎M?

慢慢將生活嘅重心放喺其他地方
可能同多一兩個女仔傾偈做朋友都得
或者搵吓啲嘢做 唔好等佢message
佢send message俾你都唔好秒回
之後就算佢唔鍾意你你就會發現其實佢都冇乜大不了

周到你比人蒙過

地獄廚神

係到呻下啦咁唯有
希望會幫到你

又食

屋企附近無 要搭一個站先有

唔好啊

新鮮出爐

Ching你同我處境好似
我都唔明究竟點解唔可以比大家一次機會..

電飯煲 扔蕃茄 雞肉 黑胡椒落去一獲熟

支fork好q

聽落好難食咁

我睇返琴日都覺你係幾控制型
下個要改下

假的

好正架wo
你搵一整個蕃茄飯

點解可以扮到咁真...

點解呀

player

Bb叉嚟

唔識打個叉字 多謝你俾我cop

水戈

做錯咩事先 有d事其實係冇得原諒

又學到野好唔好食

幾好食但cp嚟 藍的

真 我個個都係咁block 好快放得底

未遇到下個之前個個都係咁諗

CP雞翼好正

早抖

呢個真

點解要係藍

聽日見

我好理性

屌 究竟下個幾時先出現解救我

搵唔到取代品

拍到多先知

做好自己 自然會有下一個

慢慢等

我自己唔會買 但屋企人會

好耐無拍

冰格keep住fill CP辣雞翼
仲有kiki麵

幫你打氣

咪踢爆

唔好咁

我老母

一個月呀

中立撚

屌你想chok我？

佢港豬

乜呀 又話唔爆粗

搵搵下就有自己興趣啦

我唔緊要的

Okay

屌你老獴

要有意識唔好陷入去

here's another world

舊嘅唔去新嘅唔嚟 啱啱分手係難捱啲
唔好睇咁多ig同聽咁多sad歌

我都學緊

No why cuz i lie

眼鏡仔

呢個post嘅所有眼鏡仔立刻 即刻 馬上 pm me

得叔叔

你地點數錢

我無

仆街 比地址我

但我兩隻都唔係

數錢勁撚好玩
之前返過間要埋數 數錢
日日最期待就係數錢同對答案個下

我都無錢

係門口捕

木星

覆得好快
聽日應該好忙
但工作量唔多 希望同事生性d嘢聽日準時出到街

快手啦

呢到大把

太子女

我叫咗佢地pm我

我呢

8.8啱唔啱

小妹就瞓

屌你

佢高級過我 我邊敢

幾c服

神明不用發達？

佢眼瞓得滯講錯嘢

唔該曬

條褲佢買 問我老豆應該中肯啲

差不多睡

等爆pm未

打完機 返黎了

Sleep is for the weak

Yup

扯撚咗

你係印仔fan?

強勢回歸

眼鏡仔仔快啲嚟

一個都未有

打機唔叫？

我係

印家軍

你贏

啲cc唉唉聲

咪訓

我幫你屌屌佢地

鈴鐺

cc?

想瞓了

木星心情有無好啲?

駿業里

訓左無眼鏡仔仔

快啲

屎斯唉唉

係夢入面等緊我

打乜機

大家又開始爆肝mode

夢裏什麼都有

我唔打電腦驚

是的

一入夢就除眼鏡

攤屍玩打機game

Chi lun sin

我都想知你地玩乜

你返工係咪好大壓力

入黎放個屁

AOE

香既

不了

咁都只可以係我除

我最愛開心鬥一番

成班唔訓教

挽留

我要燒哂啲眼鏡

好咗少少

打牌？

Pubg

唔明嘅

我都成日咁鬧呢班人

希望你既煩惱可以盡快解決

笑撚咗

然後你最夜

留我的

有啲男仔平平無奇
但戴咗眼鏡之後會好想沾污佢

係

最尾嗰個打牌

其實有道理 唔除眼鏡點訓

學咗好耐都唔識

啲吸氣呼氣 唉唉聲

睇睇下識咗

係咪你唔知琴日入黎打果段野

呢排玩舊game

我要係到叫班人早啲訓

香港麻雀好悶舖舖都砌色

叫到聽朝7點

太過份你地真係

新線上

好撚樣衰

我咩都玩下

都話Sleep is for the weak

好波

唉屌 我都希撚望

我係為左俾你叫我去訓先咁夜都唔訓

請珍惜我

好撚得意！留意返係好！撚！得！意！

乜撚癖好嚟

roller coaster tycoon

訓啦mk

屌 我終於明啦

好懷念

真係辛苦晒你

我一直好珍惜

咩
唔知你講緊咩
但我想知

最中意sleep
我最weak

我會繼續努力

55
無客咪又係挽留我地

佢出左app version我買左黎得閒玩下

好撚緊張啊屌

你D taste唔係掂
要入再教育營

入得呢個post就要做強者

好溫柔好有母愛

人間都不太多

同啲仔着裇衫着得好睇有分加一樣
好撚想逐粒紐幫佢地解

原來你好呢味

你就再教育營
你要入去兩次

富婆木星

Hi 濛濛

hi all

呢個我都想
或者我想著佢地件shirt
然後直接後入我

hi 腳腳

好嚴格 我只想訓教

休息唔到
做緊咩？

仲樣衰過上張
搞唔撚掂

有咩問題
你唔想同你條女咁做?

你係咪已經接受左我咁叫你

夜媽媽都係唔好講呢啲了

有無客都會挽留你

唔想佢著

好撚痴線

深呼吸

屌你老濛

鼓起咗勇氣叫佢拎埋最後啲嘢走

夜媽媽唔講唔通朝早飲茶講咩

你先樣衰！你最樣衰！

到時等你好消息

世界大戰抹黑宇宙了

點瞓啊仆街

忍唔到了

訓唔著啊屌

點解呢

mk得黎不失母愛

你想點啊

支持你

一到夜晚就會開始諗好多野

明天會更好

屌那聲

講來聽下

想落街強奸啲眼鏡仔

搞搞佢先囉

秒

啱啱睇完套動漫 諗起啲心事想同人講兩句
但係現實世界冇朋友可以傾訴
覺得人哋聽完只會覺得「關我咩事」
我以為同人哋熟到可以deep talk
但係只係一廂情願 對方其實冇我想像中咁重視自己

唯一一個識咗十年可能可以傾咩都放得開嘅好朋友
佢竟然已讀不回我
心入面有啲傷心 有啲嬲 有啲無奈
本身想半講笑半認真msg佢話佢知我嘅失望
後尾又覺得 可能真係只係自己一廂情願
我並不是其他人生命入面嘅主角
所以都唔需要咁介意人哋唔在意自己
應該話 係冇資格介意先啱

有人問我 我就會講 但是無人來
呢句對而家嘅我嚟緊都幾應景

抱住咁嘅心態 但係又忍唔到手喺度取暖
不經不覺打咗長篇大論
係咪好奇怪？我覺得自己好奇怪
唔知道心事台 可唔可以接納好似我咁嘅一個怪人

唔了

可能你朋友忙緊姐

快快黎 快快走

唔係好鍾意恤衫眼鏡仔？

擰轉面 叫佢執完就走

你係咪之前入過黎講好想要個deep talk到既人

唔緊要啦 我都唔想夾硬幫人揾藉口
其實我真係明 係唔能夠迫人重視自己

只係發現自己真係幾需要關愛
現實世界得唔到 咪上嚟呢度揾吓囉

情趣嘅嘢你識條鐵

我幫你cooldown緊

邊個

好奇睇咗咩動畫

著波衫仲正啦

啱呀
ching ho ball

你哋

都要靚仔㗎

成盆冷水兜頭淋

miffy cute好多

「你記唔記得上次我分手嗰陣咪同你講過短時間都唔想拍拖嘅」

本來打算開個話題
不過其實真係只係我自己嘅心事
佢冇興趣參與 都真係唔怪得佢

箍咗牙都ok啦

睇個AV打個飛機

打完會精神啲

可能呢度好多人都差唔多？

不過我之前係有講過類似嘅嘢

應更天晴
一張微微笑似更精靈

太毒

咩黎

*姦
最緊要正字

唔好恥笑我

翻睇零之使魔

個名都幾q 唔係咩

屌...
去洗個眼先

叻

當年勁撚出名
但無睇過
有觸動到你嘅心事？

木星痴線是正常吧

係人都想人重視自己架啦 不過都係人夾人啦
你未搵到個真心同你交流既人姐

放哂出黎

知道

我有喎屌你

唔記得覆都大機會 因為佢係好遴迍嗰啲人嚟

我哋平時好少傾偈 就好似「冇消息就係好消息」咁嘅狀態
所以佢一揾我 我都願意花時間陪佢嘅

呢個post就係為左俾你地有一個抒發嘅渠道
所以你想打幾多幾長都無問題

朋友呢啲野好難講
始終佢唔知愛情親情咁有個承諾係到
朋友只需要大家夾得埋就係
不過覺得即使係咁
有啲說話都係要講岀黎
有可能佢真係唔在意你
都有可能佢識得你太耐以為無乜事
你一日唔講一日就唔會知個答案
當然 呢個係你既選擇

點都好
隨時都可以係到同我地傾下傾

你鍾意就得啦腳腳

點會
高潮完先好訓

Keroro 主題曲

諗起火箭炮

點樣放

你講起即刻有聲
嘉穎

喊

慘啦 有代溝

差啲唔記得搽面傷

就算真係失手 都大把路行 所以冇問題

係呀
想講我好羨慕男女主角之間嗰種關係

即使得罪對方
去到最後依然互相信任 互相支持

不過我又諗
現實世界永遠冇呢啲大團圓結局
就好似過往嘅遺憾 我永遠都冇辦法回到過去修補

早啲瞓聽日再睇

無搽好耐

平常心面對
再考慮要點行
無事既

安慰埋我得唔得

問題係佢兩個係因為愛情喎

唔搽好乾

Year1不努力 year2徒傷悲

乖 希望你夢到眼鏡仔仔

幫我搽埋

夾硬黎

驚無書讀

我唔理

我Dickson咁嘅樣 不了

本身淨係想入吾城 但吾城而家好岸鳩又唔想入了

你戴罩

係咪無牙醫診所開洗牙服務
年半唔洗好辛苦

堅持就是勝利

唔得喎 我頭先咁辛苦搵圖你屌我

Bilibili

載埋超我來了

可能我比其他人更渴望？idk 我唔想鬥慘

由細到大無論喺屋企喺學校都比較孤獨
一係被bully 一係就自己一個自閉

記得有次同朋友行山
我卡住咗喺個位唔敢踏出嗰一步
朋友鼓勵我「嚟啦，落嚟之後我哋一齊去食糖水啦」

好似好普通一句說話
唔知點解當刻有種好特別好奇妙嘅感覺
近排諗返起就覺得 好似好渴望聽到人哋對我講支持嘅說話
「你已經做得好好喇」「我支持你」「我陪你行」

呢類認同嘅說話 好似令我冇咁孤獨

叻仔 唔拖就係贏既開始

老濛

盡左自己努力問心無愧就得
之後就安然接受結果再去安排自己既去向
結果理想又好唔理想又好都已經改變唔到
你可以控制既就只有將來既路

3年一個溝

但係你會唔會咬人

驚撚咗

是但有乜都入啦 邊有得你揀

下年加埋土豆

我太後生唔撚得既

我好似揀錯科

唔會

00後最大都已經21歲

濛呢個名 我細細個上言登已經聽

串

人地認同支持固然重要 不過我覺得學識欣賞自己更加重要

我真係唔係點理人地認唔認同 我信我自己做緊既事就可以

高登名人

郭位明明係台灣人點解會咁

點解咁做...

呢個post三個鐘頭已經有800幾個留言 勵害

yes 高登
打撚錯字

ys i agree

我覺得自己只係偶爾mood swing
過一排應該冇咁感觸
但係今日情緒主導下講咗一句說話
可能對對方構成咗壓力
佢本身身體唔好 已經好大壓力
我都唔想再加重佢負擔

所以明白到自己其實唔怪得佢
行為上更加唔想搞到責怪佢咁

真係揀錯就快啲轉

真 岀名mk

屌牙

其實我一開始唔係叫濛

生意興隆

係咪第一季嘅內容

我呢幾日一次過睇晒四季
睇到哭𠹌咗

喊撚到仆街

你唔係高登已經叫濛？

做乜

以前又係同個朋友傾心事
我以為我無乜事聽完繼續9up
我果下即刻屌鳩佢
佢先知我認真

係我意思係我都渴望有個咁嘅對象

撩我朋友其實就係想講呢啲
當然係詳細啲啦 牽涉一個曾經出現喺我生命到失去咗先發覺佢好重要嘅人

初初唔係 後尾先轉

霸氣鈴鐺

雞黎？

我當得你係朋友我就唔會收收埋埋
咩關係都好最緊要係舒服

分手要狠 好似我咁

好似雞先叫沉船

4點報到

明呀

不過呢單嘢都過咗幾年
所以其實最令我睇化嘅係
我覺得自己愛嘅同埋想挽回嘅係幾年前嘅嗰個佢

分手後冇聯絡 去到一兩句 去到而家成日有交流
就發現過咗咁多年 佢已經不是昨天的佢 我都已經不是昨天的我了

認同 唔舒服既話寧願獨家村

沉船唔好亂用

點解咁多用錯呢個字

後生嗰批係用哂沉船架喇
Ex係00後

越渴望見面然後發現

當人係g

即係真係雞？

男女朋友又沉 曖昧緊又沉 sp fwb又沉

我屌

所以回憶永遠都好美好
因為你記得既只係最好既佢

屌你唔好爆我啦

冇咩事都真係唔好上連登傾心事..

做乜鳩姐

你條鳩好短我都未講啦

認真講 黎

驚你用錯比人笑啫

屌你太子女大哂呀

喊咗兩晚啦

好心提你你又唔領情 你咪繼續沉囉

周到你分咗手係連登唱我你個牙籤仔

慘豬 俾你一個bug

Hug

中左bug?

食花生

老實講你話你唔開心好好地打件事岀黎一定會有人認真覆你關心你
宜家你一問一答都算
同你講返沉船係咩意思你就爆一句無咩事唔好上黎傾心事

再者呢到好多人講野都好直接
如果你真係頂唔順無必要勉強
不過如果你想聽真心說話
你放低係到一定會應你

因為佢冇沉船

牙籤都夠做底你

屌咪鞭啦

我都係出名有自己一套嗰啲人嚟
反而自己嘅信念呢方面我又幾堅定 好少話人哋唔認同就放棄
都導致我好易為咗力陳己見而同人爭執
其中一個當年唔受人歡迎嘅原因

btw 其實我有時都幾自卑
成日聽人講有自信就自然有魅力
我都想 但係真係揾唔到有咩值得自己驕傲

論外在 不討好
雖則未到樣衰 我估
但係唔吸引

論內在 更加差
唔幽默 脾氣差
真係有諗過想改
亦想令自己裡裡外外都變得更好

可惜我連自己訂嘅計畫都堅持唔到
所以其實我人生都幾失敗

我扮㗎咋

屌你呃鳩我真感情

啱 所以我都係嚟呢度抒發吓算

頭先有另一個諗法
可以試吓寫信畀自己

好似你咁傻仔

都要交戲㗎

以前會寫日記

我邊估到今年gpa跌

有自信既女仔真心吸引

你知道自己而家既問題 代表仲有得救
差在你未有果個動力去take action姐

留喺到多啲咪唔會發生呢啲事

開個ig自己寫下野囉 我見有d人都係咁

經濟唔好gpa咪跌

你有冇讀econ架

嗌到隔離投訴 你啲戲都幾好

真心 ？

屌你老濛 嗰個係GDP

我講嘢大聲啫

我以為自己眼花

真心

屌得好

嚇撚到我

其他野又唔見你大

直必腸

你無用

你唔好乘機推波助瀾喎

英文拎u呀 sen

無用之用

諗到d落地獄既野

咪踢爆啦屌我有3入咗u

都係失眠

GPA

又點呀

唔appeal

我無辜嫁
又唔我屌既

呢到開24
睇下書work嗎？

方為大用

好撚後悔無appeal

唔work....
試過咁多方法除咗飲醉都冇乜邊種work

我琴日瞓咗13個鐘
可以分啲比大家

無咩事我出返去先

豬

多謝你

我成日都瞓10幾個鐘其實我覺得有啲病

隊隊佢

一定要背範文

oh ys
分手後冇聯絡嗰段日子 我自己仲係單方面好迷戀佢
經常流連徘徊於佢有可能出現嘅地方
為佢做咗好多好多事 寫信 寫歌
就好似生命只有佢一樣

當時playlist裡面經常loop住嘅幾首歌
防不勝防 - 十面埋伏 - 不如不見

歌詞大概都只係focus喺忍耐着呵欠只為求見一面 但永遠都只差一點點嘅嗰種求不得之苦

今日再聽不如不見
先諗起 過咗咁耐 不知你怎麼變遷
如果有一日真係偶然喺街上撞見
大概只會揮一揮手 笑一笑 幾句寒暄 道別
或者低頭 裝作看不見

只剩下如此成熟的表演，
不如讓我活在回憶中，
不如不見？

圖？

睇下醫生 順便醫埋隻眼
成日大野睇成牙籤

屌

或者唔係最好嘅佢
我相信佢變得更好 愈嚟愈好

只不過，嗰個係最親切嘅佢

你都要去睇醫生
你有妄想症

分5個鐘比你 咁你就瞓夠8個鐘了

我瞓

數學拎5

最後發現原來佢有關節痛

聽日仲要返工 瞓了

屌你 嚇到我數一數手指

抵啦

讚你都要懷疑我

收嗲啦牙籤仔

我試過發夢先己數學拎5*

我會當係寫信畀嗰個好重要嘅ex咁寫
當然最後唔會畀佢睇

但好似畀個幻想自己咁 係咪好低能

10幾個鐘人型

咁好啦 我做而個post唯一嘅弱者

唔會呀 當抒發下囉

牙籤仔

瞓 898